金鐘PP附近有無好食嘅早餐？

一陣去嗰頭做野
好肚餓想食個早餐先
有無清有推介